轉貼21世紀贏波次數最多既足球員頭10位

睇唔明

有支那文唔計

咪成日post啲支文啦
一係就唔好出
一係你就自己釋左佢先出

蘭柏

活sir

拉莫斯都幾屈

如果唔係俾隊友累，呢班垃圾加埋都唔夠美斯神多

你咪唔好睇
鬼叫我唔post 支那文就無人應
個個入黎屌都好過沉